23條啦屌你老母

你班仆街仲咁開心吃喝玩樂
唔好同我講啲咩吊頸都要抖氣果啲廢話
自己問心有冇盡心盡力
真係含家剷啦

幫下推得唔得 九十二籤手足既訊息....

(緊急)(突發)(九十二籤手足)(放炸彈封關手足)(眾籌)香港革命軍要經費

不要分化

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

盡心盡力點阻止對方一意孤行推23條？

我地由頭到尾都係處於被動

我唔知有咩動作可以阻止到佢地諗推行23條立法

我地可以做淨係當佢地推既時候出黎抗衡